[115 我們都是V煞] 全民V煞日終極晒馬: 尖沙咀 鐘樓

我們不代表誰，我們僅代表一個信念，渴望自由、公平、民主和正義。
各位手足，現在請大家在安全可行情況下戴上面具，步行前往
巿政局百週年紀念花園
我們都是香港人，我們都是V煞。

channel:

公海:

推

push

出黎啦香港人

好

pish

Push

推啊

See you

曱近平

推！

收到

反抗！！！！！！

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

推到全世界都見到

出嚟見啦喂

各位巿政局百週年紀念花園！

V for Vendetta!

title同內文唔match想點

推！！！！！！

無力一推

ok

冇力都要推

放心，搞完，明天照常返工

 Will Close at 20:00

手足要小心 平安番黎

巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！巿政局百週年紀念花園！

信念刀槍不入

樓主推手足送頭
一班弱智同狗淨係識推
唔諗吓成效有幾高就預約被捕

甴近平

呢個出錯係特登定點

見字到

See you later

快推

see you guys

Gogogo

幫推
不過呢度唔係鐘樓

推呀

coming

推，等緊你地，快啲過嚟！

明顯文係重點

乜都唔做 唔試新方法就最好？

鐘樓

市政局百週年見

市政局百週年紀念花園
市政局百週年紀念花園

Pish!!!!

好多速龍已在尖咀佈防，手足小心！

push 香港人 反抗

出嚟呀大家

堆

鐘樓定公園？？？？

頹

曱甴平

加密啦

尖東

想知有冇人派面具?

曱甴近平

新咗啲咩呀?
樓主講到明叫你行街
同埋尖咀有咩春袋?

推，推唔郁都推

咩出口出 屌 鬼知

pushh

推推

公園

尖沙咀狗屋出面十幾防暴

P

百周年

唔係鐘樓啊屌

推百周年紀念花園

出啊

Governments should be afraid of their people.

推上去啊！

721831101

Go Go Go 鐘樓

Mon post 曱警死全家

噴水池等會唔會易明D

標題寫鐘樓搞到我水咗個鬼佬去添...

新在吹雞方式囉
同埋你唔好當出去啲人傻 大家都有獨立思考架先生

甴近平派我嚟推一推文。

派你續罪，去鐘樓叫返曬d人去噴水池

出發啦 仲等咩

到

一沖兩豬去緊公園，小心，1940

香港人

塞緊車

推 手足們小心呀

要人

721 831 101

你收皮啦5毛狗

Coming

殺狗

去翻上幾次舊戰場叫有利

人地講到明目標係讀宣言炸喎
試新方法，無人講過今晚開戰

推1

See u later

佢自己咪讀宣言囉
但實有手足留低被捕
唔緊要 記得出咗事上水喎
唔好好似前日同上星期個搞手咁笠水

推
曱甴王 甴近平

幫推

去果到有咩活動？

面對下啦 檢討下啦 ，你睇下明天，又可以返工

你繼續分化
不過唔會有人理你
返唔返工大家自己會決定
各人有唔同表達方式
我地所有人都會尊重其他人既決定
總之點都好 呢場運動唔會完
你慢慢繼續分化

去緊

V is all of us!!!

係咪2030讀

留意便衣狗
有耳機
前臂粗
帶G shock
直腳褲，方便行動，收槍係腰
一定唔係窄腳褲
雜色衫
帶口罩
有揹袋

便衣用黎man mark出手既手足
防暴落地就追住拉
拉唔到就便衣跟番屋

Btw 山林道已有狗

98 就到

運動...笑而不語。

曱習近平

你慢慢
你每出一個post我就收你一次皮

慢慢
宜家罷工已經搞緊公會
你繼續吠啦

Be water

推 出緊嚟 現場情況點

好多人！

推推，但會遲過8:30先到

好嬲好嬲，星期三，風和日麗，返工

癲 咁多人

點解主題話鐘樓架樓主

人呀

暫時冇事，聚緊人

個個post 條友都留言架啦

完全唔知

推

jordon站20個上 gear black+green object

我知 d撚樣係咪 成世都係一舊垃圾

See u guys!!

Pish

冇面具

全部去諾士佛台

Wow

照嚟 有人有多 可以畀你

#尖沙咀
1958 麼地廣場女手足被捕 上左AM9806

出嚟啊

開始多人，出呀

出

2002啦

又鳩拉

無面具

有狗

已到 好多人

你試想像下，一場革命，被部份人視為含有同情心既運動，工照返，舞照跳。

大家小心
互相照顧

沙田都咁多曱甴嘅

應該有人有多

點解 純黑衫？定搜左身

香港有3萬+曱甴

萬事小心

女手足有無講名

有邊撚到唔係送頭？ 有咩高見

趕緊嚟喇

唔清楚咩事
Tg睇相係黑衫

睇live最撚安全啦

成個尖咀好多便衣

今日快閃?

有人派

手足小心 我愛你地

大家小心

尖沙咀人多

idea cannot be destroyed

宣言好撚有成效喎
btw已經一個被捕

小心便衣狗

各位小心

要人，越多人越安全

好感動見到咁多v煞

手足小心

手足萬事小心

on9 做咩比人拉

等埋我 我未到

感動！

如果有手足喺旺角都請格外小心

頭先apple成個畫面都係v煞

Up

#尖沙咀
2004 超過40狗 三架車, 安達中心

屌沙田

十架外圍遊走緊

極大量狗車

武運昌隆

光復香港

小心

漆咸道南

成埋上晒火車 往紅磡方向

時代革命

黃埔岀左5架狗車去緊尖東方向

岩岩行過， 一架都未。

邊個位

頭先P出口見到3架警車

你行晒成個黃埔？

#尖沙咀
2010 麼地內街3架走左
去左香格里拉方向

哨兵報料，尖咀已有大量popo

後生同全黑手足保持意識

游擊！

唔見有人

都會酒店

兄弟爬山
要安全返到屋企
大家加油

口號 信念 ，不死

亂9捉
警權係佢地度
佢要捉 你行行下街比佢捉都冇撚計

係咪有女手足俾人捉咗
有冇圖

今日目標完成就好走啦手足們

九龍公園有三架停左落哂車

梳士巴利道花園對面最少10架狗車停泊

4架垃圾運載車由尖沙咀垃圾房 去尖東

朗豪坊同雅蘭之間有狗full gear行街

7-8個一隊

散?

今日測試出來 是快閃都最多有30分鐘空間

20:15
救護車閃燈入紅磡西九警署

小心狗扮救護

廣東道有狗車去緊鐘樓

我仲未到
係咪散啦

而家去開花

咁仲玩行街?讀宣言?
成效係邊?
要手足陪你冒險

拉鳩曬

長槍直接就咁掛心口

紅磡橋大量防暴

真係好笑

唉，有時都覺得班人太衝動

而家出得切？

完咗喇？我啱啱出到嚟就散嘅

要出就路人裝出到再睇情況
始終算快閃

應該散左, 除非有下半場

可能狗屋入面有 傷者
成日要救護車入去 運送到醫院

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

完la ching

下次準時

講緊成效呀
全港出嚟訓覺又救到國呀?
自己搞個on9活動怪人唔出嚟

你咁講即係街都唔洗出啦
咁你建議下點樣先出得呀？

Fake news!
Block

係
呢個時勢鳩up當鬼

周圍都係狗呀
手足小心。應該散緊

無咩事就番自己區先 要做嘅嘢都做曬

準時la 香港人

要除mask嘅手足 代表你要轉返平民裝 唔好on99除完又入返隊

唔早d開post

全港自行戒嚴有無得諗？24小時唔出街（唔出街、落街買早餐都唔得）

小心便衣

快閃會有半小時

一早建議咗
冇人肯傾
自己起一起我底就知

聽日有個可能有成效既sogo和你shop, 咁有心既話記住去啦

4豬籠3狗車去緊尖東

尖沙咀去尖東安全

老實講
一早知今日有活動
就早小小出黎

戴口罩都送頭架啦如果用你d邏輯去諗 on撚9 收皮啦阿sir

我意思係狗鐵條地下隧道

學你返屋企涼冷氣最撚有成效啦阿sir

on9教條主義，你建議既先係岩，其他人做既就係無用

示威不等於需要被捕

點解就咁讀完啲人就走晒...

點都唔好入去啦

旺角有green object高姿態企街

等緊你出行動啊軍師 點樣一擊必殺啊我地？ 講黎聽下

唔走等俾狗捉？

不如走啦 仲留

今日當測試下

理論上 黑警好難
每個地方都搵幾條友去佈防

因為怕人伏擊
一定一大隊狗+豬籠一齊出
再加上上級安排

會有一個時間差

18區一齊來
呢種 10-15分鐘前快閃
(今次30分鐘)
例如針對紅鋪
可能會有一定效果(唔肯定 只係覺得)

佢今日應該唔止
動用左尖沙咀警署的兵力

好撚威喎建議左 你一定係孔明再世喇 洗唔洗三顧草廬添啊？
點樣一擊必殺啊？講黎聽下啦 有你必嬴啊喂

習近平 甴近平

活動內容係宣誓
唔走係咪要等班狗嚟到做見證人

岩岩係黃埔十字頭唔見

曱甴屋而家有無人聚？

冇話自己一定啱
但佢依個有咩用?自己用吓個腦先得唔得?

係尖沙嘴 come

嚟清真寺條街

直播見佔緊路, set緊RB, 測試埋快閃佔路算唔算

係喇係喇 你最有智慧返屋企回個post既你最有用喇
200萬人走出黎都冇用架喇 你收工涼冷氣啦軍師

屌你老母死撚左幾多人啊？仲係度講咩有用先出
（仲要係用你既90 iq去諗有冇用）
我唔同冇人性既狗講野 bye9bye

set完就走 或者去行街

可以不要自己人打自己人嗎？
btw 各位要每個都平安回家！

今晚提高警覺

唔好逗留太耐 不圍狗屋

大量green object旺角上大巴(RV9601)去尖沙咀方向野餐 （已開車一陣）

行左成個灣仔都買唔到面具有冇得即場同手足買個

我屌黑警老母，等巴士等咗成半個鐘，等到癲撚咗，嚟到你哋就散哂...
今晚我唔會放過班狗

叫得關鋪就即係10分鐘後會開波

小心有便衣吊尾呀 手足們

自己小心啦手足

唔圍狗屋，現場叫散，返內街
幫推

小心跟蹤

你最有人性
明係伏都推手足死
自己做冷氣軍師

唔好圍狗屋呀

唔好9企喇....
有行動就做 無就快閃走喇
漫無目的即係等對家部署架咋

D狗食埋狗糧就出黎啦

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

Agger

大家要明白，你唔打到d狗仆街，俾d狗捉到就打撚到你仆街，呢個係戰爭心態黎

仲要係狗屋外9企部署

圍狗屋無用 快閃吧

好多鬼佬

你不如講解一下 有邊一個活動對你黎講係唔伏？
你都係返屋企涼冷氣啦on9

一定要有目的
唔係淨係企喺度俾人拉啊
同埋人數先係優勢
可唔可以多啲人....

#公眾安全情報
🔰尖沙咀警署開始要求非示威民眾離開和附近住客關窗，短期內或會開始以武力介入事件。

深水埗狗局出左水炮車！！！

水炮車裝甲車+3~4架EU向旺角方向

今次逐步公告地點幾好 之後都可以參考下

推~

5部以上狗車Ssp 向tst方向行緊
有水炮車

剛剛旺角方向見到水炮車，
唔知會唔會去尖咀個邊
大家小心

之前一路都唔係伏
但明知班狗轉哂玩法
手足就一成不變
仲要信埋哂啲送頭行動
成班跟風推推推
咩都推一餐

算啦 上面問佢點出街先唔比人拉
佢都未答我

你有啲咩大計呀

做乜無啦啦又留守
說好的be water

深水埗狗屋出水炮車了

班狗一早部署好哂啦
根本唔關突唔突發事
你要真突發就去新戰場
一味尖咀 旺角 港島

宣完圍爐打飛機

同成立臨政 臨立 一樣

幾新鮮 突然活動 短時間聚到人 可以參考

啱啱窩打老道見到一堆狗車同水炮車 大家小心！

TG比手足聽

你有冇到現場呢 現場周圍咁重狗 係時一定要留係度打陣地 見到手足被捕先開心？

以果條冷氣軍師既邏輯
戴個口罩係伏佢
一家三口落公園行下都係伏佢
總之一上街就係伏鳩佢 最好咩都唔做留係屋企打下j
但佢唔記得左而家係革命 係血債血償

太多手足覺得次次出黎都要打大交係最低消費
但呢次活動反而發揮到Be water既快閃力量
班狗成個九龍佈重防 成個尖沙咀圍起哂
我讀完個宣言就走
之後落番自己區開花
呢啲先係游擊戰

有助保溫
持續抗爭
大成功！

直播去咗彌敦道
仲未散

其實好撚正
走晒之後見到啲狗車係出面玩貪食蛇

有地鐵出口落咗閘
蘋果直播

八架豬籠紅磡去緊尖沙咀

有無一千手足，睇live 好似唔多人

佐敦sasa隔離 同 莊市士倫敦廣場dd 個個都封左
行落佐敦必經 未見有結界師 小心有狗出黎

新玩法
真正be water

今次作為實驗性質係好好
呢種方式好多變化既potential
我信搞手巴打會諗到的

快閃搞到出年, 攬炒實成功, 每日早收

載住個V煞 真係認唔到特徵既
的狗載V煞扮手足會之後認唔到變狗咬狗

唔洗理佢

窩打老道又有一堆狗車 轉緊入油尖旺

水炮車黎緊 現場手足知唔知

岩岩個到係唔多人 但都夠開工啦

紅磡橋a出口岩岩有一隊green object

小心卧狗， 玩過快走

有堆ON9係理工外眾集

水炮射記者？

屌

有大堆車係到照開火炮車

未見過水炮車咁進取咁快到

散了 又亂射水炮車了

無計劃就早D散

又後果自負

前面咁多車照噴，屌狗老母

水*

呢句好warm

邊警告邊射水，咁你警乜撚告者

水炮車一黎就射完全冇警告
癲到

好彩有d車頂一頂

抵啦 架水炮塞住咗

水砲車一路行一路鳩射

岩岩個下 好彩白色車頂一頂

塞車 真係好有用

塞車魔法

啲狗忍唔到週街疴尿

塞死佢

特登cut線頂

黑警又黎一邊開恐怖份子記者會一邊武力清場

下次警隊應該要買

水爆直升機

唔使驚塞車

頂 好多謝岩岩d私家車 真係好彩頂住左

睇live話至少有一個女仔被禁低

唔夠哨，架水炮埋到身先知既

但部車會唔會報銷

希望班人散到，一個都不能少呀

終於搵到水炮車弱點

至少見到3個比人拉咗

快閃活動就真快閃

唉

一早叫咗有水炮唔好行架啦，架水炮車揸得好快

又射乜9丫～on99

下散哂？
出緊嚟

塞車

水砲車帶頭由後面殺上黎 快到仆街，加上人多移動速度一定較慢

有無逃生路線？

各位手足萬事小心！不被捕同不流血，平安回家！

好多謝佢

終極晒馬？ 得啖笑

好似無車肯讓比水炮車

頭先佢前面完全無車 大直路 得架黃色頂一頂

走啦屌

一定要換衫啊！

其實叫左10分鐘, 但一堆唔肯走

馬路口 拉左兩個女仔 上左索帶

至少半個鐘逃生
走唔切真係自己蠢

旺角朗豪坊附近有喬裝狗

係都要眾聚埋一齊行jm9

都唔知留乜 一早應該四散

Cls, poly 全部狗
去乜鳩poly

又係女

唔係架白車頂一頂真係冚包散左

咁撚易又被拉

有冇圖

on9無目標無目的9行等拉，on99唔知做乜又送一堆頭

幾百人快閃仲有成班記者live 住，整完就閃仲企起到

又拉

水炮車位置係邊

入左POLY變完身就好走
紅隧口一定有狗

拉左5個了

點解仲推人出黎比人拉

又比另一邊包捉幾個

唉 又兩位女手足

好心快閃完就走啦...

V唔會比人拉

不被捕！玩尻死佢

咪係做d有意義既野， 打狗， 神獸

Poly 偷襲

個行動係成功，係啲人唔肯散

咩live睇到?

冇得搞
講咗幾個月

又兩個女手足...

5個月都係咁

好顛, 前面成堆車照射

你咁講啲人會話你冷氣軍師
利申 認同你

狗次次係Poly附近埋伏

突發，旺角有大量龜車

#何文田
2113 伊院有人鏈，手足可融入人鏈，鏈尾衛理道。
推比手足睇

又一件現型

又送幾個人頭

中左催淚水仲點渣電單車

咪撚去poly啊 有狗啦

一定會話
唔好blame victim 救咗人先
跟住下次又重複

快閃唔應該幾百人同有記者跟住live, 睇live 見有人叫行快d 跑但好多人都冇反應

咁都捉倒人，屌係咪左手捉右手咋？！

渣唔到
好快全身發熱

真係唔明
吹雞推人出黎比人拉 真係好痴線

門口有人set rb
校園應該仲安全
但好似話防暴守天橋

6月已經開始講
我地企係度唔知做乜個時
班狗就係背後部署緊咬人

Now

辛苦你啦5毛

今次同吹雞反而關係唔大
活動一早完咗
係啲人唔肯閃
至少有半個鐘撤退

咁困獸鬥硬 上天橋又係死 入poly又係死

【2112 尖沙咀】防暴警於歷史博物館外制服二人。

買車前又話有大型財物損失先用水炮車，買完就係唔係都出現動亂射

你又唔出黎保護手足？

尖東應該巨狗
混入尖沙咀人群走啦

走個時已經有人嗌紅磡橋有20防暴
去撘九巴啦

二條友告唔到咩罪, 不過要頂48

2個女手足係咪嗌唔到名

睇黎想殺入poly

係咪戲子扮被捉？

#何文田
2113 伊利沙伯醫院外有人鏈，鏈尾位於衛理道

洗車？

陳大文
屌你老母死黑警

我讀完宣言就走，根本冇事

換衫先啦 周圍都重狗啦！

Poly 宿舍 隔離 紅磡灣校 安全

都唔明理工set乜撚野fb
搬餐死都唔知阻唔阻到10秒

警係唔入大學係唔想搞太大啫

散好過啦

呢排濫暴嚴重左好多

手足們想做D野就自己會多左風險, 唯有祝佢地清楚自己應該幾時退同點樣退, 唔做無謂停留

點會唔入
佢要入有人阻到咩

呢排濫捕嚴重左好多

科學館好撚重狗！

下晝已經有手足影到各區大量便衣黑狗

以後行動麻煩地下化 出黎開唔到花 都可以認下人組隊

想拉到你唔出

活動方法係成功，2個鐘前區，半個鐘前地點，班曱甴根本部署唔切，不過死唔肯走但又冇嘢做嗰班真係要改，唔走唔代表有用

仲有多名黑衫黑褲 坐係地下被搜

根本依家目標係和理非

安全閃左，最少十五分鐘左右時間走，手足警覺性唔夠高啊

阻唔到
我意思警係顧忌入大學既關公問題》〉》〉》rb
Set嚟浪費時間

分分鐘又玩野班警

Where?

今日咁都出水炮

..... 你覺得d狗會顧忌? 呢幾個月訓著左?

apple 而家影住
都係果兩個女仔附近

唔知點解次次都有人唔肯走

Apple daily

衝埋去射水
痴撚線

Apple live 科學館道

小心黑警做臥底...

5個月了

2+3
已經5個了

甴近平，甴近平

乜都唔顧呀
咁set rb嚟做乜撚野
理工入口幾撚闊

垃圾 人多有撚用咩 人地V煞人多真係衝上去完全不會退縮 淆底向後狂走 你班戴左V煞面具既港豬真係完全侮辱左V煞 一見到有狗就個個淆底走得有咁快得咁快 害死曬走得慢個d人 正一垃圾港豬 港豬戴左V煞面具都只係港豬 扮咩？

好彩前面有車
如果唔係直接用水炮車死你

其實唔關個活動事 絕對有足夠時間散
每次都有人戀戰 覺得唔做啲野好似咩都冇做過咁

理大校長親共,實俾黑警,仲話入POLY避

好彩前面塞車

雨傘後遺症

辛苦你 打咁大篇野

班狗係摩利道開車走緊

拖到10幾分鐘咩都夠啦

係做咗野都要鳩企到見到狗殺埋嚟先安樂

z corr已離poly

發夢係現場 其實大家都大叫有曱甴落左地 大家散
15分鐘內上埋巴士走人
有時唔明留底既手足係為乜 明知周圍比人捕住

上左警車了wo🤦睇live

唔係拉3000 個先告得17％, 重要未必一定入罪

唔係走係到企真係唔知想點 快.閃既真正意義係咩自己諗下啦 你要留係到既 換番件3先啦 blackbloc企係條馬路到有咩做到先 換3去第2到做咩都好仲有用啦 係要等狗落地先肯退 佢落得地就take action架啦 你係咪還拖呀 佢衝埋黎咪一樣退 咁早5分鐘退唔得咩 5個月啦 仲係咁

往紅磡站天橋有狗

元朗都重狗 返屋企小心

車主表示: 屌你老母搞到架車濕撚哂

換件衫上行人路，就算最壞情況畀狗逗，都好過咁樣拉法

黃埔有活動?

1. 短時間+令狗難以部署地聚到人
2. 呢個人數如果想做野係絕對做到
3. 點解冇後續？今次第一次 點會知估到有幾多人出同啲狗反唔反應到？有今次咁既結果 (唔計戀戰）你估下次都係咁快閃就算？

15分鐘內上埋巴士有難度

係, set完rb仲要有人報話已經重狗其實就要速撤, 淆底唔係罪, 有時撤退比留守更需要勇氣

笑撚死 都辛苦曬你 出去送頭 唔怪之得班黑警嘲諷你地班和理非 企係度一埋黎剩係識走有撚用？

仲有有樣嘢講咗好撚耐
女仔唔該速閃 未散場都可以走定
又要留 跑又跑得慢

散了，注意安全

無計，出得嚟要有心態被拉。身體身心質素要好
呢幾個告到都入唔到罪

但走去安全地方 混入人棍係絕對得

係poly 果班唔好再企校門口引狗喇
d 狗真係夠膽會衝入黎
快d 換裝扮學生走

你慢慢繼續
唔阻你單機

無必要就唔好Black bloc，而家主力拉黑衫，以後便裝會唔會減低被捕風險?

個人發夢分享 咁岩對面有車即上
不過想帶出既係 要快閃快散 其實唔難
只要唔企係原地磨爛蓆

但換件衫離開高危地方係絕對足夠，岩走個陣仲有d係到企定定傾計，出左聲都話知道嫁啦，五個月啦

換衫啊手足

講撚左9萬幾次其實唔一定每次出黎都要"做到野"
更何況真係冇幾多次係真係有咩實際建樹
講真今日為例可以試到新集人方法裝修下已經超標
同埋下面講得好啱唔該女手足真係走先
講左4個月你地體能係輸蝕唔關怕唔怕比人拉事,係阻埋要走佬啲手足
同埋比人拉左男同女後果有咩分別我諗大家好清楚

tg大量消息，撒退要快，
快閃活動完丟面具除風褸，走上行人路，融入路人
還是太多人警戒心太低，羊群心態，
一個也太多，記得安全最重要be water！

11點poly關門

亂拉等個個揹保唔敢再上街

已經講咗風褸加彩虹戰衣
冇人跟

又話黑風褸 入面街坊裝 做咩仲個個黑tee

呢D要另開戰術post + tg攻略先有效, 同埋今日應該好多都真係唔係最前線果批手足, 用緊和理非裝備

認同

1. 短時間+令狗難以部署地聚到人
2. 呢個人數如果想做野係絕對做到
3. 點解冇後續？今次第一次 點會知估到有幾多人出同啲狗反唔反應到？有今次咁既結果 (唔計戀戰）你估下次都係咁快閃就算？

Poly橋大量防暴狗

大學會關ga meh，搵人借張證拍卡入去啦

咁你連覆都唔好覆呀嘛 又要偷偷留底負評 又唔肯檢討 隻隻和理非日日嘴遁：大叫香港人反抗自己又唔反抗 個個都唔衝唔反抗 搞到人多係鬥走得快 推d走得慢既人去死 每一次都係咁 好認真 你答我 咁既送頭活動有乜撚柒鳩野用先？

見佢啲REPLY真係笑死
以為所有情節現實都可以照樣COPY咁

係poly set rb 不vr爭取時間走啦

其實呢家狗專揀女手足黎捉
貪佢地易捉
所以當裝修緊嘅時候女手足其實真係要走或者即刻變身做路人

11點設施閂哂
過咗地鐵時間啲橋都會封+有保安守住

唔想等巴士等到被捕

喺學校搵個地方坐到凌晨
等甲甴走曬自然安全
紅隧大把通宵巴

其實呢招只限冇乜點做野果班
有做野一定要全身換
當然風褸可以加快換裝速度
同埋緊急時候混入人群

而家唔理架啦，亂拉困你48小時之後告唔告都唔重要

兩部速龍車
NX7954
UR5274

科學館重狗

下次大家狠心啲
見到勢色唔對路
趕走女仔先

見到水炮車喺土瓜灣

全能嘅連登仔應該一個打百個
Mr V 算得啲咩

散啦。去食飯啦，今日快閃雖唔完美但好成功

見到你d Reply真係更加笑死再返生再笑死 6個月黎現實既情節COPY左幾多次一有少量狗衝過黎我方人多都剩係識敗走 有幾多走得慢既手足畀人拉左 好彩無畀人拉既港豬就慶幸被拉個個唔係自己？

諗下自己點解等巴士都會被捕？

一除黑外套立刻變OL
不過的確多次夢見手足all black搭車
喱方面仍需大量文宣提醒

啲空嘅死氣喉 空氣換氣口中晒

唔想企喺狗屋附近企到被補

yes，所以心態好緊要。希望快放番出嚟

5定6女1男被狗咬咗
from apple live

其實都唔係無得破，班狗兩個鐘都安排到一小隊人/鬼係集合地點，可能會重點跟蹤帶頭手足

個風隔唔撚洗要

我都遲左出 出到去就動物大遷徙

U記黑風嬲 一著一除 30秒唔洗

你本身著黑褲 多極都帶多隊手套同噴油